印度神遊（+喀什米爾）

跟團去，其實幾悶，基本上跟得團唔會俾你自己周圍去
所以想睇想行想食嘅幾乎都冇乜接觸
懶，唔係好想打 caption

嬲鳩

窮人好多

人太多，頂唔順
其實喺旅程期間一直想返香港……

以下係喀什米爾

彈擦膠高級版

借大哥塊面嚟用下

我所住船屋嘅管家，自稱45歲

臨走前喺機場終於試到 masala chai
不過我估喺市集飲一定係另一種味道

flickr：

instagram：

想試下自由行

我想呀～有機會一定去多次

巴打帶左咩過去

VM40.4 同埋 FE28+21

靚相

謝謝

無人理

有冇多啲其他相睇！

5柳蛇唔係係英國讀緊書嫁咩

巴打拍得唔錯喎

一直都有睇開樓主d相

有呀～

上年八月去的，成日覺得無論去邊都係香港天氣最熱

多謝

謝謝觀看

有睇開樓主啲相x2